有冇人可以解釋下條片？

剪接？

咁鬼大力

[img]

On9

學事學非咪講左
只要4隻手指就可以抬高個人
被抬個條友 要緊扼d 關節

冇留意。THANKS